
# MANAGEMENT APP  


---  
## Overiew  
    このアプリは学習塾における生徒管理アプリです。  
    生徒が欠席した場合の補習実施状況を記録し、管理できます。  

---  
## Description  
    生徒が欠席した場合、必ず別日に補習を実施しなければならないことを前提にします。  
    管理者、ユーザは、生徒個別ページから欠席登録が可能です。  
    欠席登録をすると、欠席者一覧ページと補習未実施者一覧ページに生徒が追加されます。  
    補習未実施者一覧ページで補習完了ボタンを押すと補習者一覧ページから生徒情報が削除されます。  
    また、管理者のみ新規生徒の登録や編集を行うことができます。  
    トップページには当日の予定授業、欠席予定者が表示されます。  

---  
## Versions  
  * Ruby 2.5.3p105  
  * Rails 5.2.3  
